地鐵判官大戰臭閪廢老

是咁的，

琴日搭紅色線出港島嘅時候，

隔離坐左個大概60-65歲，應該未夠秤攞長者嘅阿嬸（講純正廣東話）

起初佢將一袋野霸左四分一個位，搞到逼左埋黎，
應有嘅位置俾佢霸左已經心有不甘。
因為本人比較纖瘦，所以都影響不大就由佢。

去到荔景嘅時候，個師奶係度痴膠布。

佢痴完膠布，竟然扮整佢對涼鞋，
然後將塊膠布摵出黎嘅殘骸就咁捩手扮唔小心扔左落地就算，
仲一啲執返嘅意慾都無。

果一刻我都仲係好心平氣和咁同佢講。

我：你跌左舊垃圾呀
佢無出聲就咁踩就左舊垃圾
我：你唔洗執返佢咖？
佢：咁我揸住都無用咖，咪落車執返。

我心諗：就睇你執唔執，執就由佢，唔執你就仆街喇

去到金鐘，一如我所料。

個師奶根本！完全！係無意慾去執返。

我就即刻追住佢同佢講，你唔洗執返舊垃圾咖？

（落車果時太匆忙，而且太多人所以一野踩左落佢隻腳度）
（對天發誓無心踩佢，因為踩佢腳面都嫌整污糟自己鞋底）

條八婆竟然好意思同我講：我執唔到呀，烏唔到低身你幫我執呀

我話：咁你就唔好話落車執啦，你根本無諗住執。你應該一早就擺舊垃圾落個袋度。

跟住佢又話我恰阿婆，又搵人評理
（但事實係條友仲好中氣過我）

但人地都唔撚理佢

去到最後係月台果時我影低左佢，影佢果時佢仲用啲濕鳩態度係咁叫我擺上網

既然佢咁想我擺上網，咁我就成全佢啦

睇下佢啲嘴臉幾撚衰
如果你係佢嘅仔女或者屋企人睇到呢個post，唔該叫佢咪撚再隨地扔垃圾

成日覺得香港就係俾呢啲人搞到污煙瘴氣，但縱容佢地嘅人都有責任。
到上左藍色線，有個阿伯走黎同我講，算啦，唔好同呢啲人嘈，佢地係咁。

首先，我好多謝個阿叔認同我，但就係大家都縱容，唔屌，香港先越黎越差。

老吾老以及人之老，幼吾幼以及人之幼。

想人地尊重老人家，唔該你地班老人家都尊重下年青人。

咪一味攞自己做多幾十年人咁大把呢啲咁嘅on9無謂資歷走去駁人。呢啲都只係理屈詞窮嘅代名詞。

就係呢啲咁嘅廢中廢老搞到社會環境咁差先搞到年青人自殺率越黎越高。

成日覺得自己好快俾呢啲撚人搞到躁鬱，不過唔緊要，見一個屌一個
屌佢嘅時候，希望其他人見到呢啲人被屌都會反省下自己嘅公民意識夠唔夠

小學都有教權利同義務
呢啲廢老雖然做多幾十年人，不過呢啲基本禮教都唔識要人再教育真係削左啲。

雖然最後都係俾佢走左，不過唔緊要，我成全佢並履行對佢嘅承諾，擺佢上黎。

講完

支持

同啲廢老講道理係無用嘅

推到佢屋企人見到條臭閪幾卑劣

亂扔垃圾都仲咁理直氣壯

佢之後仲要打電話俾人話我癲婆
有乜撚用，又唔影我相擺我上網

一開波屌9佢會好D
同佢地講道理哂氣

This city is dying

佢咁醒就唔係癈老

有冇親戚朋友識佢

佢唔擺就到我擺

就算對佢一啲影響都無

希望呢個post都帶俾大家一啲訊息，

就係見到呢啲廢老一定要屌。

仲要出盡力咁屌

支持樓主

我啲親戚朋友全部正常人，唔識呢啲咁無公德心嘅臭閪

青好波丫

佢仲話自己係唔小心跌落地，叫我唔好屈佢
唔小心跌落地你唔即刻執返？唔一早擺舊垃圾落袋？
咁多唔小心，人唔笑，狗都吠啦

推呀

雖然我知屌一次呢啲人會死好多細胞，但共建美好社會環境，你我有責

做得好

我都試過屌個盲毛係火車剪指甲
佢竟然話「我唔知你介意呀唔好意思」

一定開聲屌
最撚憎啲撚樣扮撚晒嘢

本身同佢約定左琴晚擺，可惜忙。
不過唔緊要，遲擺好過無擺

隻畜牲啲嘴臉

係 唔擺佢上黎對唔撚住自己

呢個樣一睇就知後生落仔落壞咗個西，呢世都冇仔生
如果有仔女，點會唔驚你放佢上網

戇鳩啦，佢自己唔介意唔代表人地唔介意
啲手甲咁撚多菌四圍彈

Ching又好似有啲道理，但願佢仲有親人在世會見到呢個post

一個like=一個祝福

真心好污糟 同埋就算人地唔介意
點解要啲清潔姐姐執你手尾 都柒撚懞懞

條友仲話我好得閒，咁樣同佢嘈

係呀，我仲讀緊書咖咋，好得閒，大把時間慢慢同你玩

唔似得你呢啲廢老擺唔到幾耐

推呀！

做得好呀樓主, 呢d 死廢老, 人地出左聲自己都唔覺醜, 係要比人屌下先安樂

推

屌完佢都唔知醜

唯有擺佢上黎，希望佢屋企人見到

或者大家會認到佢個樣然後對佢進行鄙視

又或者大家會傳承呢個屌廢老精神

做得好！

佢搵人評理果時人地都唔理佢

佢仲同我講你搵人評下理呀

我：我唔似得你呀 咁都要影響其他人

推

呢啲臭閪真係人人得而誅之

衰撚過畜牲

Ching ho ball

個負評係咪廢老個仔偷偷留低

推下先

看圖講故事

屌啦 請問點解要無啦啦屈呢個阿嬸
仲有一幅圖都可以FF到咁多野？
自問做唔到，你得你示範黎睇下

其實有冇D咩研究指出點解廢老道德線咁低, 思想完全唔同正常人

衝紅燈亂過馬路被車呠就屌返架車轉頭舉中指
亂拋垃圾, 隨地吐痰, 彈煙頭, 你話佢就屌柒你

明明係一件錯既事, 但被人揭發完當無回事, 完全無左罪惡感,
即係好似D變態殺人犯咁, 殺完人仲好ENJOY同人分享咁

I totally agree with you

定係人越老會越仆街

好驚自己老左都變成咁

又或者變左沉默嘅一群

1個廢老負評

廢老臭閪格

佢地呢啲真係睇人恰，見你斯文後生唔大聲，佢就恰
如果你係地盤佬，佢即刻執左，唔會同你嘈

係呀屌 不過唔理喇 屌左先算
都係果句 大把時間同呢啲閪人玩

推
支持巴打

幾時都話香港班中坑廢老係社會毒瘤
親中親建制，自以為是歧視年青人，成日一副食鹽多過你食米模樣
自私自利，貪小便宜，污糟，嘈吵，不守秩序，冇禮貌，霸道橫蠻無理，攞綜援等等等等
成班不撚知所謂，垃圾族群，見到就憎

仲有就係成日要世界圍住佢嚟轉
社區有流浪動物都要打電話去捉，動物叫又要投訴
咁撚仆街嘅！

推，見親呢的廢老就滾，似老賣老

咁近鏡影到

做得好
香港太多死廢中廢老

同佢埋身肉搏呀嘛

好彩我係女仔 如果唔係驚佢告我踩到佢果下係非禮佢

咁近佢都仲咁撚得戚果下好野

突然有張咁既圖疾左一疾

Sor 下次再屌呢啲人果時加慎入

廢老又唔撚上網既 放上黎有9用咩

加油啊巴打
我都係普通既港豬敢怒不敢言

即刻報警啦
咁都放佢走

咪講左希望佢屋企人或者朋友睇到

上面夠講左就算影響唔到佢 都想呼籲大家遇到呢啲野唔好縮

有諗過報警
不過自己都好憎警察 不了

Push

支持呀，見一個屌一個

條八婆我識

住大埔姓陳

樓主真男人，推

除咗亂拋垃圾外，漏低垃圾係櫈都要罰1500 ar

平時都好撚黑人憎？

垃圾

唔算，一日有樓主你呢類人挺身而出，一日都有希望

推到條廢老仔女孫都睇到

幫推呀樓主

試下下次叫:咦!有人跌咗錢喎!
睇下條腰有無事

好波

返到屋企同阿媽講佢都係咁嘅講法
可惜果時太躁 咩都諗唔到

又幾似

學生讀緊書緊係得閒 強調左好多次

何況屌佢又唔洗好耐 又唔洗成本

何樂而不為

不過勤力啲返工上車呢啲自己識 唔洗你教

同埋勿以惡小而為之 勿以善小而不為

我只係盡公民義務

It is dead

ho ball

死廢老

呢班廢老應該一車車推上大灣區
既可以減少建制派鐵票，又可以改善香港市容，一舉兩得

推 臭閪廢老

樓豬行為值得嘉許

推到死廢老仆街

沒用

ching sick ball

推到個垃圾人被身邊嘅人排擠

幫手推

暴鬧佢啦

樓主好波

連登之光
鍵盤戰士個個都做到
但真正有勇氣走出黎屌鳩廢老 支那人就好少
Ching 好ball

多謝巴打，不過上水羅湖好多而啲人

放埋上fb可能會多d廢老見到

廢老必須死

做得好
唔屌唔得
搭地鐵真係見到另舍多呢啲低劣行為

Too long

ching ho ball

衷心祝福佢白頭人送黑頭人

有啲似巴魯坦星球人 個類

支持樓豬

支持，香港人容忍真係世界第一

推上報

俾十個正皮樓主
屌你老母啲無公德心既廢老真係垃圾黎 早2日見到有個又係亂拋垃圾 我啤9住佢唔理我扮睇唔到 希望下次可以有好似樓主咁既勇氣出聲

不是老人壞了，是壞人老了

果斷正評

支持 做得好

正皮不解釋

繼續推

推到廢老身邊人睇到

加油 你都得咖

八婆廢老聲

一個正評代表一個祝福

唔驚俾人打同屌
第一 佢唔會夠膽打我
第二 打我仲好
第三 覺得每一個人都有責任去屌呢啲人
第四 最撚憎恃老賣老嘅人

垃圾廢老

呢啲人真係唔可以姑息 見一個屌一個

屌佢落地底都要戴黑超

咪臭係 不過都掩蓋唔到佢嘅閪

趁地淋啦廢老！

呢條死廢老個樣睇相都覺得閪

陣閪味散發出黎

無公德心仲咁撚得戚

香港班廢老心態就係聲大夾惡，全部人都諗住多一事不如少一事嘅態度，咁咪搞到班廢老覺得大聲過你就贏。根本就恰鳩你個個唔敢出聲

真心想件廢老屋企人睇到

幾十歲人都仲要個廿幾歲人再教育

所以更加要屌

呢個世界係唔完美，但咁就更加唔完美

好似係

恃住自己老就咁

唔係老左見慣世面更加應該守規咩

至少都咪撚影響人先啦

支持，臭閪廢老冇仇報

廢老嘅諗法係：我任得你屌，我又唔會少塊，加埋你最後咪又係要走，搞得我幾耐姐

就係香港人咩都諗住唔好攞屎上身嘅心態先令呢班廢老愈黎愈囂張，唔出聲等於縱容

香港後生仔唔會幫口，怕醜，仲旨意佢地搞港獨

以前七一每年都出黎行，咩社運都出，
但雨革再加上呢幾年咁多政案強行通過，令我已經變左焦土派。
儘管如此，我都唔會離開呢個地方，去移民。
呢個地方係我嘅地方，點解俾人逼走果個係我？
講到尾都係硬頸

同埋保持公眾地方清潔係每個公民嘅責任，只係好基本嘅要求
公德心呢啲野，小學或者電視都有教啦
不過阿婆年紀大可能無讀過書或者本身係蠻夷所以唔受教掛

只係想同呢個地方共存亡

如果起到底仲好，等佢冇面

只少佢果一下係柒 個個指住佢黎笑已經ok
同埋屌佢嘅時候，希望食花生嘅人都會明白佢做緊嘅野係唔啱，引伸至自己都唔會再咁做
更甚係影響到敢怒不敢言嘅人下次都可以挺身而出

比我唔會認係佢屋企人

型仔

一街都係啲咁既廢老 想爆但好無力感

push

仲有強國人

推 最撚憎呢d on9廢老

唔使比面d死廢老，出盡力屌佢就得

唔洗同呢D臭閪咁好聲好氣

支持樓豬 呢啲廢老就係香港其中一班害群之馬

推到佢啲仔囡出黎道歉

放連登冇人, 搵人放上FB群組

想問下樓主踩到人有冇道歉?

支持樓主
每日番工搭地鐵都遇到好多呢d人
見過有條女係地鐵飲野倒左少少係地 跟住諗住走左去 好彩有個女人企隔離幫手抹左
唔知幾時開始係地鐵/東鐵食野都冇人屌
d黃衫人死左去邊